［抵制CCTVB］仲喺CCTVB落廣告？

唔洗再mon CCTVB有咩廣告商落廣告
只需要睇3個時段就夠

1）宣傳易
正常應該會有10個以上嘅廣告

2）2030/2130黃金時段

3）賀年廣告
咁嘅時勢仲與CCTVB同行 抵你比人抵制啦邊個廣告商搵CCTVB落賀年廣告就可以唔洗幫襯佢啦

廣告商如果咁中意搵CCTVB落廣告 準備蝕埋果$46800啦

大家到時記得留意賀年廣告呀

轉緊做東方戰線